Linnaleu Hedriki õntsa naese Kadri warrantus temma järrele jänud laste jauks Koggokonna Kohtu järrele watamissega Protukolli pantud.
Sääl ollid:1						
kaks uut kube					2			kuus körti		3			wiis tannu		4			kolm põlle, üks neist walge		5			kaks kaela rättikud		6			kolm kaela rahha, üks neist koddarattega		7			höbbe sölg ning helmed		8			üks hõbbe kaela kee		9			wiis naeste wööd üks pearätte		10			kolm tannu paela		
Nende lojuste warrantus 1 hobbone 2 aastane wars 1 sigga
Koggokonna Kohhus nimmetas Pulli Jürrid nende lastele eest kostjaks, ning nende warrantuste wastajaks.
